{
  "Southwest of Minor Erdtree": "小黄金树西南",
  "Far Southwest": "远西南",
  "Below Summonwater Hawk": "唤水鹰下方",
  "Northeast of Saintsbridge": "圣人桥东北",
  "Lake": "湖",
  "Stormhill South of Gate": "风暴山丘南门",
  "East of Cavalry Bridge": "骑兵桥东",
  "Northwest of Lake": "湖西北",
  "Murkwater Terminus": "啜泣半岛",
  "Stormhill": "风暴山丘",
  "Highroad": "大道",
  "East of Lake": "湖东",
  "Mistwood": "雾林",
  "Northeast Tunnel Entrance": "东北隧道入口",
  "Castle Rooftop": "城堡屋顶",
  "Far Southwest of Lake": "湖西南远处",
  "Lake Field Boss": "湖野Boss",
  "North of Stormhill Tunnel Entrance": "风暴山丘隧道入口以北",
  "North of Murkwater Terminus": "啜泣半岛以北",
  "Stormhill Spectral Hawk": "风暴山丘灵体鹰",
  "Northwest Stormhill Cliffside": "西北风暴山丘悬崖边",
  "Mistwood Spectral Hawk": "雾林灵体鹰",
  "North Mistwood": "北雾林",
  "East of Murkwater Terminus": "啜泣半岛以东",
  "Northwest of Summonwater": "唤水西北",
  "Castle Basement": "城堡地下室",
  "Castle": "城堡",
  "South Lake": "南湖",
  "Alexander Spot": "亚历山大位置",
  "Northeast Stormhill": "东北风暴山丘",
  "Northeast Mistwood": "东北雾林",
  "Summonwater Approach": "唤水之径",
  "Stormhill North of Gate": "风暴山丘北门",
  "South Mistwood": "南雾林",
  "Artist's Shack": "艺术家小屋",
  "Groveside": "小树林",
  "Gatefront": "关卡前",
  "Northwest Stormhill": "西北风暴山丘",
  "West Mistwood": "西雾林",
  "Northwest Mistwood": "西北雾林",
  "Waypoint Ruins": "驿站街遗迹",
  "Summonwater": "唤水",
  "Above Stormhill Tunnel Entrance": "风暴山丘隧道入口上方",
  "Southeast of Lake": "湖东南",
  "Third Church": "第三教堂",
  "Minor Erdtree": "小黄金树",
  "West of Warmaster's Shack": "战鬼小屋西",
  "Frenzy Tower South": "癫火塔南",
  "Frenzy Tower North": "癫火塔北"
}
